港人係香港抗法, 我係大英休息

啱啱起身,
加油港人.
我地大英撑你地！